美斯，C朗，踢同一隊既話，係咪史上最強既鋒線？

美斯，C朗 做隊友
d 比數會唔會變NBA ?

c朗fox in the box 要配妙傳幻想曲

要加埋基奧特先有化學作用

冇法國球王賓斯馬

😂😂😂